有邊間私家/醫療中心驗武肺唔會將dna送中？

幫朋友問

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

Pathlab

唯一一間唔係中資背景

好似得幾間係用pathlab?

pathlab好似係monkeypore?
真係無外國lab?